1211比亞迪

今日50.75入咗，有冇同路人

睇40

我朋友51.4入左
我仲諗緊入唔入好

$8再考慮

今個月開始月供

？？

呢隻垃圾
59入撚左

跌深啲俾我入貨

執幾千蚊走一轉先

等佢出多獲業績先算

等補貼政策公布，今年隨時補貼又縮水